有無師兄報P.T FD工程 （舉手呢度入一入黎）

有無師兄已經收到入學試通知（我身邊朋友報hd已經有:自己fd仲未有希望各位師兄入黎交流: